2019電動車新世代 平價篇

省油應該都是買電動車代步的主因，這次TG想要告訴買家市面上有那幾部現有及最近推出的新車可以全面免除首次登記稅，做一個精明的買家。

2019年現有的平價電動車

po一半唔po一半

現代好似幾抵玩